個人情報のお取り扱いについて

ハウジングメッセは、お客さまの個人情報を大切に保護することを重大な責務として認識し、以下の取り組みを実施しております。
 
１． ハウジングメッセウェブサイトをご利用のお客さまには、サイトの一部にて、ハウジングメッセの事業目的を遂行する範囲内でお客さまの個人情報を収集し、利用させていただくことがあります。 
２． ハウジングメッセは、お客さまから収集した個人情報については、情報の紛失、改ざん、漏洩を防止するため、社員に対する教育を実施し、合理的なセキュリティー対策を講じて、安全な環境下で取り扱うよう努めます。 
３． ハウジングメッセは、お客さまから収集した個人情報は、次のいずれかに該当する場合を除き、第三者へ提供、開示しません。  
　 ・ お客さまの同意がある場合 
　 ・ ハウジングメッセの業務を遂行するために、委託先会社へ必要最小限の範囲で情報を提供する場合  
　 ・ お問い合わせ内容が、ハウジングメッセの関係会社や代理店から回答させていただくことが適切と判断される場合  
　 ・ 法令に基づく要求を受けた場合 
　 なお、お客さまから収集した個人情報を委託先会社、関係会社、代理店へ提供する場合には、厳重な管理が行われるように努めます。 
４． ハウジングメッセは、お客さまの個人情報の照会、修正、削除等を希望される場合には、お客さまご本人からのハウジングメッセウェブサイト内窓口へのお申し出により、合理的な範囲内で対応させていただきます。 
５． ハウジングメッセは、事前に承諾いただいたお客様に対して、ハウジングメッセのサービス、または提携会社のサービス等の情報を電子メールにて、送信させていただく場合があります。その配信の停止を希望されるお客さまは、ハウジングメッセウェブサイト内窓口へお申し出いただければ、すみやかに対応させていただきます。 
６． ハウジングメッセは、個人情報に関して適用される法令、その他規範を遵守するとともに、以上の取り組みを必要に応じて見直し、その改善に努めます。

